女性權益組織/婦女團體肯走出嚟讉責警暴未？

人地聲淚俱下，除埋口罩啦，捨得出嚟讉責未呀屌你班建制走狗

建咩制？

成班sjw點會夠膽挑戰支那

連virtue signal一下都唔做

果啲乜春婦女會唔係建制唔通你係建制咩？

backup

建咩制？？？？？？？

班女權組織潛撚哂水!
平時就出黎R著數 借受害人上位

樓主應該係講緊何超瓊，伍淑清果班淨係識響UN廢up嘅垃圾婦女團體

應該未得閒